求油塘狗鐵冒煙真相！

有冇手足喺現場有片有相？
而家藍絲拎曬嚟做文宣

我都收到，求fact check